[文宣請出動]有人而家開始係comment位post義士相 要快手report晒！

各位文宣請見一個report一個！
雖然唔知有冇用 但都係click個掣 冇咩cost

已幫義士打格

po啲藍絲相混淆下視聽先 再report

呢個未得